彩虹冒險私服2020年最新資訊 - 彩虹冒險和時空亂鬥是永遠的兩兄弟

營運了接近三年的彩虹冒險私服SPGEN

此服幾大特色：
1）10等/11等裝備系統
2）新增37~41%裝備發動率
3）新增Boss Raid模式，與其他玩家合作打怪拿獎勵。
4）細PVP場也可容納4vs4對戰
5）完善買賣系統，市場反應熱鬧。
6）新增每日任務系統，可選擇參與不同模式來完成。
7）新增特殊貨幣Gen-Coin/幸運抽獎系統Lootcrate
8）GM耐心回覆玩家提問，有完善的後勤管理團隊
9）玩家人數眾多，來自五湖四海。
10）第10係咩？第10係穩定呀，你黎玩SPGEN，包你會放心玩，放心投資，因為完全唔會驚佢執

有興趣的人士

請讚好此FB專頁：

請加入此Discord群組：

Trash

2020仲玩彩虹冒險

x

Gen coin咩黎 冇玩好多年
已經唔識玩 諗緊點攞寵物

有冇舊足球mode
黃金球真係好on9

SPGEN服特殊貨幣

儲起一定數量可以換野

例如95 GEN-COIN可以換5x Skill 2-2

300幾GEN-COIN可以換Lv10/11 Fusion

喺大廳 朋友/公會 頻打 @gc-info

就可以睇倒自己有幾多GC

@gc-redeem (數字) 就係你揀換邊樣野

做足一星期每日任務=15 GC

做少任何一日都會冇咗

計法由每個星期日至星期六

做完下星期日中午12:00 pm系統派獎

冇，我知你講緊舊版果個球場，我都想玩番，不過一早已被原廠刪咗，更加唔好講依個私服GM，一定冇喺手。